對唔住咁多位巴打絲打

今朝病到七彩，又頭痛又發燒咁
但岩先食粒藥訓返陣，好似好返好多！
依家出緊黎!!!!!
未出黎既香港人仲等咩啊?
一齊黎啦喂!

顧好自己 加油

保重

請讀我個名一次

依家係天水圍出緊，係咪可以銅鑼灣維園出 ？

推